終於分左 睇清個世界 咩叫player

初戀，前幾日終於分左手
5月頭都好地地無任何變化
突然變左第二個人咁
忽冷忽熱、約佢又唔嗲唔吊
全部姊妹都話男人突然間變
都係得一個原因，溝緊第二條新女
因為條新女唔嗲唔吊，佢咪對你唔嗲唔吊囉

佢話想等到520見面(我哋都已經幾耐冇見)
但我前一日問佢係咪真係見
佢第一次已讀我
我再問，佢話唔知點答我
個刻終於頂唔順同佢講分手
然後佢同我講話唔想分手，唔想分開，仲係鍾意我
之後嗰幾日，佢又話想靜下唔想拍拖想單身
我哋就咁分左，其實我都已經心死
但分左一日，佢仲同我講：其實我仲係掛住你
問我：如果我搵返你會唔會等我同我一齊

啲姊妹叫我唔好理佢，一定係有新女
但我唔想未有證據就判斷佢係咁
我知道佢snapchat set左唔俾我睇佢啲story
其實真係好奇怪，唔係有屎做咩要咁
但我都想搵個真相出嚟
於是派左支針去加佢

分咗幾日就發現，佢Story開始po第二條女
嗰刻真係認清事實，肯去狠心放手
但佢前晚竟然仲同我講：可唔可以唔好去搵新仔，想你等我
我終於的起心肝del埋佢ig、電話、相
佢仲講：使唔使ig都唔俾follow，朋友都可以follow
真係wtf？？？咁對我仲可以同你做朋友

我知自己係犯賤，明知佢係一個玩家
當初仲相信佢真係會改變，同佢一齊
不過佢教曉左我好多野
原來人心係咁易變，幾多好聽說話都只係好聽說話

「我會同你長久落去，淨係想同你拍拖，專一」
「有你就唔再玩啦認真，我唔會再做一個player」

玩家？簡單八個字：江山易改 本性難移
同佢啲一場感情，當上咗寶貴嘅一課

唔知佢有冇上連登
但如果你見到，我想同你講
我可能真係好蠢，但好彩有班高明嘅姊妹
你可能仲以為我唔知，仲傻傻咁等緊你
其實好想拆穿你，只係連鬧你都廢事
畢竟真係付出過真感情
希望唔好再見到你，諗起你都令我反胃

閱

所有既承諾都會起分開一刻變成謊言

閱
痴住班姊妹

Too long, didn't read

好彩有班好姐妹
希望樓主快d搵到真正既幸福

呢D死仆街垃圾仔黎 佢肯撚定個邊條女又未上釣未企得穩 所以拖住你先有乜三七廿一衰撚左即刻死返黎當無事發生

好波

唔講以為你同班姊妹拍拖
明明兩個人事 係都要拉埋其他人落水為咩

死撚咗佢啦

too long didn't read

事實又再一次證明 男人不壞 女人不愛

大啦

分手事小，有無比人呃豬事大

你都幾on9

明知係player,仲要同佢一齊
就預撚咗啦，你何得何能做到人最後一個先

跟住而家屌鳩佢player

抵啦
d女人係鐘意俾賤男玩
仆街磁石

樓主，你還有我

駁唔到

其實你明知佢本身係player就唔好痴埋佢到啦，你之前又未拍過拖，人地道行經驗招數咩都高過你，要呃你好容易

見到咩姊妹已經唔想睇落去

好彩無

絲打要加油 你做得好好, 至少無返轉頭再畀佢傷多次, 希望你第時會搵到個真正愛你, 唔會放開你隻手嘅人, 祝福你

咁冇經驗 搵佢哋比下意見都好正常姐

Pm 我

身同感受 初戀遇著玩家

其實唔明點解啲人覺得見到姊妹就好負面
男仔都會搵班兄弟傾心事啦

5 月頭？ 而家月尾炸喎

下個啦

别迷失在愛裡 為一棵樹哭泣 而放棄姐妹温柔擁抱的森林
姊妹萬歲

係呀 係on9呀
唔on9點睇清個事實？
以後咪帶眼識人囉

自膠
拍左幾耐

咩都假

見到姊妹呢兩個字就好唔開胃

多謝巴打

對人太好會有反效果

拍左幾個月啦

其實拍拖係兩個人嘅事, 旁觀者最好唔好畀咁多意見,
作為絲打, 有咩事, 我都會好鍾意同姊妹分享,
但絕唔會講太多同男朋友嘅事, 畢竟女人把口都好八婆,
而且表面係朋友, 有啲無拖拍嘅姊妹, 其實心裡面恨不得你同佢一齊無拖拍,
正所謂寧教人打仔, 莫教人分妻,
我唔會聽朋友講咩：快啲飛咗佢啦之類
我同男朋友嘅事, 自己識處理

我係絲

支持樓主，至少無再on9鐘個頭埋去

就好似今次咁
唔係啲普通嘅小事
係處理唔到先問下佢地意見
如果係芝麻綠豆嘅事，都會自己解決
明白架啦絲打
有時有啲女人都要諗清楚先

同班姐妹拍拖啦屌

男人真係好憎女朋友班姊妹,
基本上我都明, 好似我男朋友咁,
佢鍾意同班朋友一路傾住Skype, 一路打機,
佢班朋友曾經問過佢: 點解咁得閒打機都唔陪女朋友?
搞到我男朋友收收埋埋, 早幾日同我講分手,
覺得自己唔係好男朋友, 好睬大家講開咗,
而家無事, 所以我都會唔鍾意佢班朋友咁多事

鬼叫你閪痕要搵player送上門俾人中出咩
搵個正正經經既毒撚咪無事
正臭雞抵你俾人玩

蠢女人先會信佢地嘅甜言蜜語 再on99咁all in咗落去

利申 我

可唔可以搵人抽返我出黎

祝你快d搵到下個player

冇俾人中出喎
Sorry仲係處

大家一齊努力

信我啦 睇名都知
真正動情 男「唔會成日」將承諾掛係口邊

其實都係嘅
佢班兄弟都唔鍾意我
成日叫佢分手

@Mrhapppy

我
你訓醒未?

唔算遲呀 早啲醒 搵過個值得既仲好啦 加油

原來無俾佢屌
咁我收番我以上既言論啦
sorry

佢班兄弟點解唔鐘意你
兄弟拍拖條女正正常常既我地都唔會理

點解你個故事同我有九成似

我係正常女仔真心
佢啲兄弟覺得搵蒲妹正啲喎

唔係丫 絲打？

哈佬

條路自己揀

做衰人係唔係咁難？

醒了 成長了 一生中總會遇到人渣

呢句話令人心傷

下次記得搵毒撚了
可能你對佢無feel
但佢先係會甘心陪係你身邊不離不棄個個

無虛假承諾 點tum你班女落

下次帶眼識人 動真情既男係唔會成日講承諾 自己睇路

利申

認真講，男人同女人有時幾大分別

我前度啲fd就叫佢同我散，咩原因就唔再講，想知睇下我留言都會知

最近有個鍾意過我既女仔同我講，佢同男朋友出現問題，我就同佢講你仲鍾意佢就諗辦法同佢解決問題，你係唔鍾意既我講幾多都無用，叫佢自己決定返所有野。

我想講既係，我識既男人朋友甚或我自己都唔會鼓勵人「分妻」

P.s 屌晒果理教人分手既仆街

每朝訓醒第一時間係醒起佢
痴撚線

又係你條柒頭

已讀唔係好正常咩？有時候真係諗唔到點答嫁嘛

唔好咁話me啦 大家朋友嚟嫁嘛

咩人識咩人
條路自己揀
仆街唔好喊

永遠都係咁
之後就開始怨天尤人 天下既好男人死晒之類
但係好既一早收晒好人卡啦 定係你想做性女感化個d情場小player令佢地立地成佛?

同你一樣 不過我係男
最後個月都覺得佢奇奇怪怪咁
之後講分手佢竟然話同個ex有遺憾
話想同佢再一齊 話同佢唔會長久之後會搵番我
最初都諗左陣 最後係u開始yo d先發覺呢個世界係幾大
呢排佢搵番我我都唔撚理佢 真係on撚9
所以唔好太唔開心 總有個更好既等緊你

其實好多人都係咁，只係女人特別多姐
佢地好多時都要依靠人地講既野去獲得安全感
所以要溝一條女，首先要溝條女d所謂姐妹
要飛一條女，亦係首先要同佢d姐妹溝通過

呢一類人係唔知自己做緊乜同想做乜，男女都有，目標好唔明確好唔清晰

抽到身都算好事
有好多on9連條仔有第2個都唔介意只要條仔會理佢就得
個d女真係死撚左去好過

所以真係架, 有咩事嘅話, 你當然可以同朋友傾,
但佢哋無權, 或者控制你, 幫你做決定

雖然最後個結果係咁
但我時不時都會夢見佢 然後驚醒

我等緊有朝唔會再諗起佢嘅日子

好荒謬喎
同個ex有遺憾
因為你都係佢個ex
而佢又搵返你
好似一直循環咁姐

多謝巴打

放低咗咪會

加油

本來都抽唔到
真係超級頹，咩都冇心機去做
但真係睇到真相之後
成個人醒晒

愛情係盲目

依位師兄睇得通透

因為好多男人都俾d所謂姐妹害過囉

I know that feel sis
一齊嗰陣話會為你改，講到你對佢幾咁重要，山盟海誓咁
之後咪又係搵過第二個，講翻一樣嘅野
加油，唔好為啲垃圾浪費時間，the best is yet to come

好正最尾個句
經過今次之後真係識諗了

同其中一個ex拍拖 真係好想問你一句 我到底同緊邊個拍拖 一件事唔係諗下自己咩感受 而係將其他人既睇法套落自己到 再用佢地叫你既方法對待我
痴撚線
真係未見過兄弟會咁

好再樓主有班真。姊妹

我見到佢前幾日po話
點解個個都話我係player
我真係唔再係player
真係專一會拍長拖

佢追我嗰時都係咁講
依家溝緊新女又用返同一招

前度分手時都話好愛好愛我
愛到覺得自己配唔起我
又話自己會單身

分左10日都無 就同左第二個一齊
到依家仲呃緊我話自己無新女友

承諾建基於感動嘅開端
你唔係真係信左當真呀？
呢個年代仲有呢支歌仔唱？
抵撚你死啦

你player ex圈子風氣問題
岩架啦 及早抽身 蝕左時間同心機姐
最憎蒲妹，不了

佢個兄弟都係咁樣，用佢果套嚟諗我
又話我唔係真心鍾意佢之類，搵過個樣靚身材正啦
都係叫佢快啲同我分手

啲fd係叫我同佢散既，咁我又冇完全自己唔諗下
就好似點都要搵到真相，我先肯心息囉
唔想冇證據就判斷一個人係咁架嘛

加油

簡單講
搵個蒲妹做女友就easy come and easy go
要分手做衰人既時候都唔會令自己有d咩內疚感
大家都只會記得係一齊既時候既開心野
唔需要付出太真心真意既情感，姐係佢同佢班friend其實都係player
所以一個情場男高手面對一個處女會卻步，一個拍過拖既女人亦對a0男性追求者好無好感

一次不用，百次不用
俾人傷害過就知人根本唔可信
承諾都係假

關我地撚事咩！

未拍過
唔想諗到世間咁險惡
想用正面啲去諗
依家經歷過咪感受到囉

完全一樣！
根本係仲一齊緊嘅時候就flirt緊其他女
最無奈係以為我哋唔知

傷過了 明白了

醒目，所以幾時都話一日未結婚最好都唔好比隻豬人，一陣好似你咁樣無啦啦分手就蝕撚哂

本身玩家你都鍾意怨乜人姐
btw 貼條撚樣出黎啦

相信你一定發生過唔知咩事

算得啲咩 小兒科

分左之後佢同我講

想你等我😔
唔好俾其他人攞咗

癡線，攞咗個......處？

絲打呢鋪要睇清男人啦

算啦唔好玩咁大

我唔係player

我前度同你一樣 我前度係你男友既男版本

仆街磁石準備遇到下一個仆街啦

不過佢就唔係player 我只係覺得好恐怖

個個男人都想要處女，有邊個想食2手飯丫...
不過勸你自己都係小心s，同邊個拍拖都係

即係見到佢同第二條仔？
唉，都啱嘅
唔一定係player先可以玩感情

過啲磁力俾你

嫌好仔悶 唔識哄人
覺得player把口叻 同人一齊 認為可以改變到佢
player 玩完就搵個新
分手就話係仆街磁石
無限loop
要改變其實係自己

啲處咪又係俾你哋啲男人破晒
唔想食二手飯係合理嘅但真係好自私

脫苦海

女都可以係player

你靚唔靚

有d野一隻手掌拍唔響，你地女仔唔識拒絕ga咩

所以佢食唔到搵第二條女

因為打機冇陪就覺得自己唔好就話分手 你男朋友都唔係好男朋友 係好既識諗既就改變自己啦屌 下下用分手去解決問題

咁証明左佢都係為扑野先拍拖

我又何嘗唔係
好撚憎佢 好想佢死
仲話幾愛幾愛 轉頭咪又攬女 屌佢老母

點解一開始一齊？

幾歲先

當初仲相信佢真係會改變，同佢一齊

係呀, 人當然會變, 不過唔會係為左你囉

佢地要激情 要犯賊都冇辦法

巴打講曬我要講嘅嘢
只可以話
食得鹹魚抵得渴啦

搵錢，係單身撚最大既動力

話我on9都好
冇人知會發生咩事
既然鍾意咪想試下

絲打，加油吧！你值得擁有更好。

算啦當拎左個經驗
提示自己唔好再有下次

好撚啱 但幾多人真係明？

鐘意人d咩？
[black]我估都係衰有錢靚仔高，抵死啦咁多毒撚唔揀[/black]

無毒撚揀
求介紹

巴

要毒撚你留低tg大把比你揀
但連登唔少mk

幾時開始毒撚正過mk? 毒撚的春天？

唔係 事後比我發現 人地已經唔要佢 屌完就飛 佢都仲可以繼續鍾意人 你話勁唔勁

以為同一條友

姊妹聚埋一齊，十次有九次都只會盲目中傷個男仔，得一次會理性討論件事
兄弟聚埋一齊，好少會淨係屌柒個女仔，相對上會較理性討論件事，兄弟做錯都會不留情面屌落去

以上經驗係根據我分別同過一堆女仔 & 一堆男仔& 一堆男+女傾感情煩惱嘅經驗所得

其實我有上連登 真係好對唔住 我浪費咗你咁多時間

咪扮

毒撚埋單

我埋單 擇我ok?
Pmed

抵死la 臭雞

毒毒地既男仔，見到靚小小女仔會口窒窒。
pm me

走啦你

樓主自己講分手先 分咗手就唔好後悔

分咗手，做乜關你撚事咩？等我教精你，你講咗分手就預咗唔好後悔。因為你地已經唔係情侶關係，你理得佢去死咩 你咁落去只會玩死自己

轉行搵sp 啦, 拍拖咁撚煩

臭雞

男定女咪一撚樣，道行未夠係咁架啦

...我同妳既處境一樣,都係拖好耐先話俾我見....俾電話佢要先wtsapp....最尾都留唔到...
不過我信她人品,唔會係player

( Show Blocked User - 曼聯肥基亞🍔 )

波台狗人人喊打唔係無原因

無話過後悔

做咩？講緊我？
無後悔過

19